召喚iPhone使用者

頭先發現iphone個大細聲制同鎖mon個制一齊按就會震左下！有冇人知咁樣係有咩用途？